有冇人俾ex飛左之後生活過成點

自從你飛我之後。

我積極改善自己既不足之處

d運好到仆街，

我更加識得打扮，

同埋掌握社交上的談吐舉止etc。

等我了解到

原來喺我身上可以有好多可能性發生

出去識朋友，

讚多過彈。
終於俾靚既人讚靚

自信心都多左

cool

你就好我仲沉溺係被分手既傷痛中
到底你係點做到禁積極

我冇辦法俾ex見到重大改變因為佢每日緊貼我近況

咁嘅時勢點樣出去玩點樣識朋友 分咗手之後日日都匿喺屋企對住四面牆...

本身都少少厚面皮 ，

散左之後因為寂寞成日搵朋友

然後識到唔同人。

加上本身都貪靚既，

但仲未入流。

所以開始喺識到既人身上學習。

再之後就搵唔同既人傾計。

發現到自己講野都幾叻。

宜家變到超厚面皮+幾識做人。

就係想比佢過得更好。先會推動到我變更好。

好好彩疫情前已經識到佢地了

如果你分咗手，反而進步咗，姐係佢唔適合你。

我同ex分咗手，生活變得好舒服，好充實，終於有時間 錢 做自己想做嘅野。

係呀，一齊只係純愛

佢del咗ig定唔知只係blk咗我

冇得比佢睇我依家過得幾好

我地互block左，我分身ac都block埋佢
分左手後
一個月內我就無再問過關於佢既事
一來我想阻止佢繼續喺我世界出現（止痛）
二來喺我眼中，佢已經唔係以前既「佢」